美國參議員Josh Hawley：美國應該立即退出WTO！

然後有連登仔話美國要繼續留喺WTO

其實又唔洗退出 , 頂住個法官任命都夠玩 , 果個臨時仲裁團都無法律效力 , 就算有法律效力都奈美國唔何啦

推

退出證明WTO 之後只係完全中共既屬下機構

中國所有規則都犯就冇事

攪大另一個圈先
唔好太心急
到時先一野拉隊走都未遲

一陣啲左膠又會話侵統治下既美國失去世界話語權要退都等連任到先好似好啲

係啦， 快d 退，退埋UN玩單機就最好啦。

可惜，依家玩緊單機既係終国

聯合國維和部隊

你自己玩大咗

咁又唔會係世柒，有名你叫世柒

講真,唔整返個差唔多野出黎就咪鬼退啦
同支那簽左DEAL,違反D乜撚野,屌7返WTO轉頭話跟個DEAL關你WTO撚事咩

如果美國退出D國際組織
咁佢有可能可以整原本限制既武器
即係解鎖禁令 當然代價有可能會同中共一齊分享
類似一種破釜沈舟既打法

咁我係少數派

世柒不嬲on9同柒

真係傻仔先會聽

退埋UN 同WTO 美帝咪玩單機囉。

你開過新account 師兄

問心無愧就得

仲可以上Twitter 作戰

國際線都重要

唔走正衰仔

煲底相見

在心中

其實唔退都OK
宜家咁樣圍攻中共，好似迫咗隻曱甴入去個空汔水樽咁，慢慢睇住佢仆街

RT

仲未退出咁on9

WTO成班細國收錢投票

自己整個民主國家聯盟好過啦